美心MX同支付寶出印花優惠

真係咁冇生意？

其實我從來冇食過

姐係而家擺明唔係做香港人生意

原來美心西餅都同緊支付寶出印花

支那寶, 不了

黑心仲要夾支那寶 不了

屌

印花?

好多間都做過啦
之前KFC, 大家樂, OK都有
誠哥都有

其實好多都有
大快活都有

百佳都有

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

遲早收皮